方文山 中國風王者 不服來辯

啲詞靚l到癲咗
成個story出曬嚟

我正式宣佈
方文山
是最棒棒的

屌你大陸咩
你提出嘅論點唔係你自己證明 而家叫人不服來辯?
定係求其兩條Youtube片就當證明咗?

sorry
我都冇3個6
所以唔洗番大6

晨早流流屌我jm9
雖然我知我好吸引

請問我提出咗咩論點呢
求其？
求其得過你
書都唔讀多幾本就衝出嚟屌人？
呢2首係我最鍾意嫁

歌詞上網都search到啦
洗唔洗我教你
逐個字 逐個字 逐個認識
你有邊句睇唔明可以問我
我絕對可以詳盡解答
不過我睇你醜字都唔識寫嫁啦
所以同你講多都浪費我時間

請問我需要證明啲咩
證明你on9?
我諗唔需要
大家都有眼睇

謝謝

而家啲人就係咁 馬時亨邏輯
呢兩首歌係你最鐘意 所以方文山就係中國風王者 唔需要證明 唔需要論述
個logic喺邊度
有問題呀? 自己Google啦

你講得方文山 中國風王者
都係想多啲人聽 多啲人認識
跟住就就咁扔兩條片出黎 然後話不服來辯

方佬講過佢d詞靚在有畫面姐，論意景就差d,佢話自已填詞係有左畫面再配詞
可能係咁

以下內容比較激進
都係加密好啲
自己決定睇唔睇
廢事你傷眼

負評唔係俾方文山，係俾樓主

中國風你聽得少啫，大把詞仲靚意境仲高過佢，方文山啲詞係勝在有好歌手加成，所以聽落咪正啲。

多謝

都係
有咩推介

拋磚only
有興趣嘅人咩唔係會自己再search嫁咩
平時做research都係咁嫁啦
啱topic就會自己再深入了解

閃到咁
我驚我會發羊吊